老母越戰時期分享如何應對美軍

老母係我呢個年紀岩岩好打緊杖
日日返學都要警惕有冇美軍係天上面掟粒彈同地下有冇地雷
作為手無寸鐵既佢每次返學就要準備幾樣野

1.外套
唔好睇小件嬲 佢係保護自己既最佳裝備
可擋彈可擋亂棍攻擊
最好要同附近環境顏色相近 有咩E郁即刻搵地方匿
老母個陣係將成堆稻草cover落自己個身
一路保護細妹一路搵地洞捐入去

2.毛巾同蘇打水
唔好諗住戴口罩就避到
老母以前食煙係即刻搵水濕住毛巾um住個鼻黎走

3.保護鏡
呢個就唔多講

利申：老母戰神

結論：兒子弱智

你係咪未聽過高齡產婦

唔怪得你智力有問題

作都作好啲，外套擋咩彈呀？

吉利服+三級頭盔

唔信可以唔好跟
發夢兩手空空去同有哂裝備既狗鬥

漏左講 仲要帶多套衫
萬一被狙擊追住黎打個陣要即刻變裝
班友戴哂頭盔反而視角有限

催淚彈呀屌
唔通真槍實彈呀

請善用起底功能

40歲有幾出奇

講埋啲廢話
外套邊個唔會着

你睇下612個陣
好多人長褲+短tee+遮就算

岩呀 我睇片有白滑長腿熱褲背心咁

係
雖然我講既好撚廢話
但真係準備不足唔係講笑